巴打們你地會花幾多時間籌備同女友（男友） 既慶祝活動

是咁的，我會攪成個個... 會唔會太over .. 怕俾女友炸型，唔知有無同路人分享心得

我男友 0

1999